超唔開心，琴晚同女朋友嘿咻搞到佢潮吹

依家佢話缺水啊

磅水

有三個冇女既垃圾負評

有女，勁

有女就收皮啦傻鳩屌你老母爛臭梅毒愛滋臭化閪

屌你老母留名

嘿你老母咻

佢要你回水

你飲多兩杯水咪可以繼續有手汗岀